買左富途FUTU既呢幾日好走了

就牛年。牛牛過幾日就犯太歲到時想走都無得走

又燈

FUTU好多鬼佬入場都係大升之後先進場

大跌了

仆街
又黎大v彈

多謝你既投資建議
謝謝你

走定火警大家預備

鬼佬唔知佢犯太歲

可能唔係屬牛呢

呢隻落70啦

你買左put未?

唔賭